IOS 11 咁撚多bug apple 仲係咁叫人更新 是咪on9

係咁彈更新提示出黎

有冇方法停左自動更新

無正常方法